[求教] 唔識分隻龜係咪感冒

養緊水龜
見佢尋晚係咁吉個鼻上水
又好似'族'親咁係度咳氣泡
但今日放工返到黎又冇事
同平時一樣匿係個洞度餵佢又肯食爬黎爬去
仲洗唔洗幫佢滴黑藥？

再觀察耐啲囉

利申，幫推